咪再譴責消防啦

點樣救法唔係個重點
咩令到義士走到呢一步先係重點
Rip
聽日見